Samsung s9 plus 鍵盤問題

keyboard下面出現空白, 可以點樣解決

求打救

人地空左個位呢係for個手勢操作

但系我有fd系冇下面空白位

系你老母

去設定搞
左下角有個圓圈,連撳兩下都會隱藏咗氣bar,掃一掃先會現形